政府決定左今年加幾多人工！！！！！

未呀

聽聞出黎撐逃犯條例，林鄭私人俾特別花紅

好似話要將香港嘅庫房俾晒北京

政府決定加幾多人工，都係要等Back pay架啦